吉野家收信用卡？

有無巴打知邊間吉野家收信用卡？

可以Apple Pay鳥 可以食信用卡優惠

唔好搞咁多野啦 施主

支那寶掛visa

都唔係我搞事
問都唔得

人地話真係有無卡機Wor